點解利迷咁鍾意追住獌狗黎咬？

Shaw 單野
除左獌區得一版多啲屌卡華積
公海都冇人開post 屌
同埋呢個都算係合法衝撞
連牌都唔洗比

但你班利迷又要拉埋沙拿黎講
話Shaw 受傷係獌幫蝗含係報應

究竟你班利迷係咪童年好多陰影
下下都要出黎seek attentions

自卑

因為獌搞到利咁多年都拎唔到英超

Cech 比Steven hunt 撞爆頭
Terry比Diaby 踢爆頭
唔通又話佢地抵死咩

利迷：樓主依家仲講緊 邊個先係怨婦？

12-13 到而家
獌年年都比哂位你地上架啦

樓主怨婦

猁屌你獌係你既榮幸

唔屌你，亦唔係因為理虧，係猁覺得屌你都費撚事

猁提單野，就係以事論事，識波論波

你提單野，就係想串猁怨婦。猁一句收你皮：依家邊個提，邊個先係怨婦？
一句，無撚得輸

猁是對的

咪撚拉我轟d神台 同隻有心用個頭撞人既狗比

講到得利狗有份笑咁

Cech係阿狗名宿呀港毒狗

Apply返獌到都100%岩用

喂 呀賓 警告你唔好亂講野 真係出6c信

話口未完
即刻拉埋其他迷落水
永遠都要搵其他迷做擋箭牌

講事實都話拉其實球迷落水

食返回力鏢又唔笑得
輸波又唔笑得
出局又唔笑得

皇者獌啲魔性

利就是原罪

睇左樓豬開嘅post 發現佢可以隊隊都咬 犀利

下下都要出黎seek attentions

樓主係出左名回曬塘既引戰王
所以隊隊都咬好合理

講緊利迷又拉樓主落水

點解獌狗咁鍾意追住另外19隊黎咬

性質王臭猁狗 改埋歷史添啦

有人留意我

唔明同個post有咩關係

假利=唔計
仲話人地互含
點知你地幾隻利迷玩人型蜈蚣

唔係咁撚柒都留意唔到呀嘛...

等我地幾百年入到歐聯決賽先得

你cAp呢張圖其實有咩意思？

性質 差唔多啦

你個A大階有咩意思？

😘多謝你儲起左

一定谷左好耐

留意到又用呢啲 利是原罪
利迷又比人逼害

其實有咩好討論 反曼=利 反利=曼 是常識吧

車呢？

佢反曼既=利 佢反利既=曼
是常識吧

當初獌咪又係追住利嚟咬
依家俾人笑返轉頭又話人seek attention

樓主準備收皮
Rip

Shaw 單野
除左利post有幾個留言
公海都冇人開post 屌
同埋呢個都算係合法衝撞
連牌都唔洗比

但你班獌迷又要拉埋沙拿黎講
話利迷笑你地雙重標準係怨婦

究竟你班獌迷係咪童年好多陰影
下下都要出黎seek attentions

例如？

利迷成日要靠攻擊我地曼聯先揾到成功感
希望佢地早日醒覺，唔好再將自己嘅快樂建築喺人地痛苦身上
做一個成熟嘅人

搬弄是非

人地爭緊冠，洗撚係你身上搵成功感？

曼聯有冠先出嚟嘈啦 呢幾年利記天下

反猁統帥N賓

怨婦獌

你引戰又得
人咬你又唔得

因為班獌狗太好笑 唔笑對唔住自己

但我地話利記爭緊冠，佢地一個二個都好撚嬲起哂鋼，完全唔認同wo
同埋佢地見到我地曼聯輸波時
仲興奮過打入歐聯決賽

例子：他首

佢回哂塘已經收哂皮
係見你地串撚地仆街先復出

想燈就燈啦/想扮利之後再屌鳩利唔係好撚串
扮乜撚真心讚利記爭緊冠啦
係呀 係呀

讚利記勁爭緊冠，唔等於我想利記贏冠軍呀傻鳩

咁你又追住利迷嚟咬 扮清高？

你就回塘

算吧啦 獌迷扮咩唔憎利
不嬲獌痢唔鐘意大家架啦

唔想你地拎冠咪已經唔鐘意囉
利記勁唔勁同鐘唔鐘意利記完全無關係

飲哂個水塘仲唔回塘咩

根本互屌互笑好正常
樓主仲要開post話人咬自己

唔咬得唔好上波台啦小學雞

曼迷必須十分討厭利物浦
必須認為利物浦踢的足球是垃圾

我估狗先會覺得咬人正常

唔怪得咁撚多獌狗

笑死唔笑死

條傻鳩就比人秒左，條獌聯明縮究竟柒夠未

原來你係獌狗嚟

我諗佢係果d屌人老母
真係會放碌撚去人地老母個西既人

好地地一個shaw祝福區都要入黎玩人型蜈蚣
班賤種唔死都無撚柒用啦

利狗無性架

一個英超都冇又唔笑得
柒龍甩手又唔笑得
跣走英超又唔笑得

死猁狗陣狗除

咁又唔好一碌鳩打一船人
我身為利狗都想shaw健健康康

你把口

？？

利撚嘅燈力唔講得笑

你叫班垃圾猁狗仔點駁呀

Sor囉

以前係高登日日開post撚利狗果時 唔鬧下自己
而家自己打得差 比人笑幾下就嘈

wa最撚毒係呢句

一場手足都幫佢唔落
使唔使咁黑心呀

猁狗

佢點只撚利狗
撚哂全高登添啦

唔係出自你把口都仲有得救嘅

所謂獌狗精神，輸波打人
我地獌狗兄弟，自成一族
不但4424，又會打人
入咗MU就至醒目！
獌狗何所欲 獌狗何時捐入狗窿
獌狗何所欲 獌狗何時捐入狗窿

系

幾時見利狗會開呢啲post?
為駁而駁
死獌狗肉酸到

因為沙拿歐聯決賽甩骹，所以shaw撞親頭係抵死

唔同
沙拿係自己唔小心 係意外
shaw撞親係賤種出手

獌狗最撚鍾意搶高地架啦
自己周圍抽人隊波水 人哋屌返佢隊波本身更加濕鳩
啲獌狗就話人拖佢落水 仲走出去開post話可唔可以俾獌狗抖下

salah傷嗰陣堆獌狗開post回post仲勤力過皇狗
依家俾人恥笑返轉頭又話人追住佢嚟咬
又要笑人 笑完人又唔想俾人笑返
死獌狗

死曼狗

個標題係咪掉撚轉左

三冠王 vs 三冠王